8.18民陣遊行上訴失敗 維持反對通知書

有咩用意

818見

8.18 照出

屌，照出

通知左班狗就夠 有咩事發生後果自負

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

後果自負

話鳩知你班廢po
你班警犬係香港一早無合法性

8.18，真係要全世界企出黎

呢個理由唔係理由

唔通2000年遊行有人搞事

咁2100都唔出得

唉，我怕少左好多和理非

8.18 企爆香港島

817
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

後果自負 後果自負

民陣再上訴啦

要向和理非宣揚
「我唔做任何犯法事，我係有上街嘅自由」

唔比你正式count人數集民氣，反映比世界睇

集會得吖嘛，咁由中環行去維園集會囉，橫掂金鐘灣仔銅鑼灣聽日實飛站

係咪可以集會

考慮司法覆核

- 維園集會 有不反對通知書
- 唔畀遊行
- 會考慮 司法覆核

照出

遊行 - 行完就要散
集會 - 要留守到最後

維園多人咪慢慢排隊入去囉

警察想走入玉石俱焚的深淵

塞撚爆佢

中環行過去囉

民陣: 8月18日 所有市民 當日無論如何都要去維園, 當日無論如何都要和平理性非暴力

照推

818

8.18見

而家唔會再有人理果張爛鳩紙

人民集結，毋須通知

逼爆佢

唔比行咪北角企到中環囉

民陣: 我哋用人數去逼林鄭回應五大訴求

維園多人 或者黎緊條路多人 唔通唔放人出馬路咩
所以 818最緊要人多

on9 有人反對就唔行得 咁香港仲駛遊行嘅？

出黎集會，又唔犯法

不意外

咁咪大家一齊去維園集會
散唔到無所謂啦

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

民陣: 當日嚟咗維園先

總之同我坐爆維園
818一定要人多

理得佢？照出

推

民陣: 818如果人夠多, 警察自然會封路

8月18日 維園集會

十幾個鐘集會
d人唔走，永遠都入唔到去

仲更加癱瘓

想知details
即係點搞
頭先無乜補充

熱門仲未見到
818維園見

坐爆維園

理撚得你

多人塞到去金鐘

反9你㗎個遊行
通知聲你算係咁啦

現場只係講句 "考慮司法覆核"
記者都無追問

幾時有上訴成功過

集會啊

8.18 全部出嚟, 塞爆香港島

照出啦 人多到係維園倒灌返去灣仔都得

塞爆香港島

遊行咁和理非都反對

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

人多就事成

push

民陣會司法覆核?

為之後姐

集會肯定勁多人

8.18塞爆港島

照岀

政府唔想比外國見到3000000人遊行

照出 理撚得佢

非P 牌仔快點推818

反對又如何

港難當頭 勿忘犧牲
光復香港 時代革命

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

無遊行 =就無反對聲音

大家估下會唔會有人話邊個行出去就係鬼、俾黑警藉口清場

佢想少d人去

只計維園幾萬人=6百幾萬人支持政府

8.18 維園集會 (有不反對通知書)
理撚得你, 總之出咗維園先
最緊要夠多人

理chak巨

只要多人，就可以倒灌出維園外！

818請問係咪真係冇口罩 冇頭盔 冇護目？

自決啦

818 維園集會 照去

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己
全世界帶眼罩

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

一早要司法覆核乜鳩反對通知書啦完全違憲

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

818一定去

照出 塞爆港島

喺外面有咩事都可以入你非法集結？

咪照遊行囉
元朗果次都係咁啦

話撚知你

好野 冇遊行 咁可以出街了

集會無問題！

齋坐或企，滿咗維園就出馬路，建議到時咪玩雷射筆(要和理優)，淨係做民陣安排嘅嘢(口號之類)。

唔比藉口班狗未夠鐘清場！
有鬼攪事全場屌爆佢！！

影張相出黎睇下幾多人排緊隊入場

唔俾遊行呀?
掉轉囉
四方八面行去集會姐
我係金鐘行緊去集會嫁
不過D 人多到由維園塞到黎金鐘我排緊隊ja

話明不反對通知書因為遊行係我地基本權利呀
我鍾意幾時行就幾時行 同你down聲只係禮貌
近兩個星期次撚次都反對通知書
根本連人權都冇 出街就犯法

以後唔撚洗申請
話行就行 駛你批准?
你唔跟規矩做野 憑咩要我地跟
我屌撚曬佢地老母臭閪

照去集會

818帶gear！唔洗你衝！要你保護好自己！

由於人數眾多，818維園集會人仕請使用北角及中環地鐵出口前往維園

支持司法覆核

818 吹大雞

作為勇武
我唔介意和理非一日

其實到底諗緊乜
你畀人行嘅話實大把人行完就走
你唔出不反對都係咁多人架啦

[提前打底] 大家要對817 818 中共臥底可能嘅行動有所準備

睇下墨爾本同你班奴才

照出 屌佢老母死黑警

屌唔通你班狗夠膽唔俾人排隊入維園咩

用意就係要派人搞事囉

屌！到時民陣行頭 曬馬遊行完宣布唔集會
呼籲人走

班狗點扮鬼搞事呀

到時人數少左的原因就歸咎於警方出左反對通知書，剝奪市民和平遊行的權利，而唔係啲人開始妥協/支持政府

集會有不反對通知書！！

集會係合法

或者調返轉諗, 有可能係助攻呢

驚你呀

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

後果自負
後果自負

佢死都唔批一定係想搏人製造混亂
大家更加要出去保護和理非

要坐到去金鐘！

對家唔會理你係咩原因
結論就係人少左

坐爆港島

集會咪集囉

暫停勇武令更多淺黃中立岀黎

黑警想抗爭者散會後周圍行街